有無Ching同我一樣其實係新移民黎???

依家牙娥做左特首,我地終於可以出頭了

禾

吾應該講系新移民，應該講大家都系中国香港人

我系小妹✌️✌️

有了林特首俺媳妇就快団聚了

CHOW POST

系新香港人
甭忘了俺们纳税比港灿还多

終於？ CY Leung 冇幫你出頭咩？定係仲未落黎？

林鄭先系我地救星